Whatsapp 記錄

話說我更新唔到個app 於是重裝
本身張卡係香港number
咁岩宜家去左外國 用緊外國sim card
想問下點樣先可以有返香港number D記錄

搵人代收sms

開漫遊 可以收sms

飛線可以收sms? 小弟未試過

我試過入張香港卡入電話 連訊號都冇

收唔到w/a SMS驗証碼冇得搞, 返HK先搞啦

sad 有排都未返

你用咩台
d台可以係app到登入開漫遊架喎
但記得熄左個data先開